刻不容緩！九月全城只入機場！

立即取消所有遊行集會
最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場

推！

推

推自推10次

831民陣 91正式開大波

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

可以入 但唔會只入機場
雖然機場係春袋 但都唔可以咁惡 只入機場

機場鏈爆政府春袋大作戰，推啊屌

唔入機場，機場主要路段人鏈計劃有冇得諗？

一定要鏈爆政府春袋 ！

推2

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

831線 91

做得好

如果又有禁制令點算

平時都非法集結架啦⋯太多人 坐巴士坐機鐵犯咩法